【連登之殤】霖霖之死！

你地幾時先肯好似8.18遊行咁樣出盡力去宣傳？
你地繼續做偵探啦霖霖將永遠得唔到公義

真是好好笑, 明明就是HKDI之後失去蹤跡, 你地咬死HKDI有咩用
假如前幾日啊Black巴打所言屬實, 亦即是去完地鐵站之後出事
還原真相所需要o既CCTV唔單止是HKDI, 更要附近街道+黨鐵交CCTV配合
如果呢場仗輸左, 霖霖永遠沉冤枉死
如果呢場仗贏左, 霖霖先可能沉冤得雪
你問我想點？
一個字,It is Victory, Victory at all costs

攬炒巴9.29「全球連線 共抗極權」行動預告 2:15
內有中文解釋, 方便街外人去睇

為左所有逝去嘅手足霖霖, 仍至所有香港人！
除了血液，辛勞，眼淚和汗水，我什麼也沒提供！
這是勝利，不惜一切代價的勝利！
儘管取得了所有的恐怖，還是取得了勝利-勝利，無論道路多麼艱辛，因為沒有勝利就無法生存！

真是唔知你地想點？

現實就是曬你地時間, 玩謝連登

根本霖霖件事只需要直接指責黑警查案不力,
全裸浮屍講成自殺就是最有力o既argument

你地繼續做偵探對唔對得住2500位手足, 400位面臨起訴o既手足
ALL or Nothing

其實我一路都好想知點解會target佢

因為連登仔覺得呢位手足應該較易搵到真相去證明黑警殺人, 香港正式暴動 國際制裁

但是真相就是呢班連登仔唔肯面對現實,
開始搞死緊連登輸左仗
留名有人搵位入我

講真其實我都係偵探撚一名，但係除咗贏，我都冇第二條路

為陳同學，為義士，為香港

邊個沒做過啊 831做左1個星期 曬撚氣
幫手推啦

推

生人啊